[IQ題]美國邊個地方啲人最樣衰？

唔知咩地方 但我估黑人先